信政府，唔驚！再有兩人接種疫苗後不適 需入深切治療部

無事嘅

皇天擊殺藍屍

推

藍絲 -4

加埋呢件先完美

500 萬 Jackpot!!!

第一幅太正

支持愛國愛港藍絲繼續打

兩個美國間諜收錢搞事

終於有怎樣才算贏科興完整版

push

支拿網民：打針嘅一定係黑醫護，係時候⋯⋯⋯⋯⋯

仲有冇審死官個gif

this ?